美國回流係鐘意乜都投訴？

首先，我阿哥同佢老婆都係美國住左好耐，喺嗰邊讀完書返嚟。依家同我哋成家一齊住。佢平時已經係好鐘意郁啲就投訴。

話說今日我阿媽買左個辣肉腸pizza 番黎，真心鹹得滯，個個都話太鹹。

我哥即刻話要投訴，咁我阿媽都話可以同門市講一講反映下。點知我阿哥同個經理講要叫人特登黎我地屋企收入個pizza換過第二樣。

個經理話未必可以換其他野，但可以幫佢反映下。就算係鹹都係辣肉腸既關係，食嘅時候可以整走啲辣肉腸食。

我哥話話我係美國食嘅唔係咁，唔好當我傻仔。之後佢話咁你就派人就咁拎走個pizza。個經理俾佢問名後都驚，就破例俾佢換。佢仲好似贏左全世界咁。

佢話唔咁樣做俾佢拎番去試下點知鹹唔鹹，呢個係服務。唔咁樣做佢點改進，美國佢地都係咁，人地仲會多謝你。

雖然有佢道理係度，但我真心覺得咁樣好黑人憎，人地仲要特登派人黎換走個pizza，會唔會過份左。

我覺得反映唔係問題，但無需要要人地特登黎屋企換，搞到好似啲西客咁...

唔知係唔係文化差異問題...

我識有對美國回流老夫婦都係咁

成日以為自己係熟客就對人指指點點，
又當住老細面話「你咁做生意就死梗啦」，
跟住俾埋啲阿豬阿狗都知嘅意見...

侍應唔熟手落單慢咗小小就阿吱阿咗，
又話人唔得醒目，
如果喺美國就點點點點點，真係仲煩過狗吠

但係又成日話中國好好，
見人揸BNO就話明明有特衰咁好用都要揸住本垃圾，又話自己淨係去美國先用返美國護照，
平時都係用特衰出出入入

我屌佢地啦，咁撚鍾意中國就取消本美國護照啦
老老實實呢啲撚樣喺美國撈得掂仲洗返嚟香港捱咩，
唔排除有人真心愛香港返嚟，
不過都係冇料扮大袋嘅多